放工了，離死亡又近一日

好鳩多野做 女同事又有男朋友

無謂咁執著了

可能今晚撞車死

想做就做吧

無野做 女同事都無個

無謂諗多了，

輕鬆d

人生係咁架啦

可能今晚撞車死

想做就做吧

突然覺得有d哲理
人生就係應該咁
可能今晚撞車死
一於用黎做我座右銘

我這句生活了2個月

我嚴重抑鬱

你因為呢句而活下來？
咁你宜家有冇解放到自己

巴打咩事咁愁

應該是食完大量抑鬱藥
想通這句
我家下都當我下一分鐘會死咁過生活

起我底

生活有咩改變
打算點對待死亡？

樓主真係好灰機

大膽了
25歲第一次媾女
雖然失敗
但我不想下一秒死個時後悔咩都不敢做

我覺得首先你要轉份工先

?

你唔適合做文員 你應該做一份直接對客既工會好d

感覺上

點解

太好了
呢個係一個正面嘅改變
所謂樂觀只係用作遮蓋客觀事實嘅遮醜布
消極人生觀反而更加積極入世

宜家d教育真係應該轉一轉思維
一味推銷快樂同正向 垃撚圾

我宜家都嘗試緊做自己想做嘅事
但仍然處理緊背後嘅代價

人生無常

早前5歲，20歲妹妹邊諗到會撞車死

成日計劃計劃，遲下先做，大把時間。。。

最後咩都無

可能正常人不會明

我經歷了死亡邊緣

不算失敗

..

好似幾有道理，大智慧

我做錯了什麼？

機會都不給我

明天in asso

25 歲

人生才起步

讀咩

屋內設計

想死

請加入爭取安樂死

,

經常都聽到：活在香港，其實已經好幸福

你幾時死？

比重藥吊命

你咁樣好辛苦
不如解決左佢

超辛苦

唔緊要啦忍下，可能聽日都撞車死

你份人咁負面
女人感受唔到你嘅價值
自然會失敗
記住，你係要帶領女人開心個個

你再係咁樣嘅心態，一係就咪鬼溝女
一係就醫好你個病

想死。
十分之不滿我的人生

.

痛苦

123

不開心

想哭

不開傘，盡情哭
他們看不出的

欲哭無淚

133

1

23

Cheer up 巴打

你不同我

我沒未來

234

,,,

113

唉

人生真是悶

唉

241

死得未呀兔唇五毛

食重藥

King gor

每個人由出生開始
每年都在慶祝一年的渡過
但是似乎無人意識到
所有人都是在慢慢步向死亡
既然結果都是一樣
人為什麼要活在這世界上

不要自殺

要如何？

有甚麼煩惱？

沒愛情

231

人根本不需要拍拖

超聲波照到兔唇

你老母咁都仲屙你出黎係咪想睇真人show

無產驗

我需要

你只是被洗了腦

心靈空虛

找朋友